有無人做過旅行社back office?

邊間好做d?岩岩hd fresh grad

backoffice 都有好多部門喎

Sorry 唔係好清楚有咩dep

機票，酒店，旅行團，市場部.admin,hr,it

如果係旅行團呢

近年睇落唔錯都應該得永安

巴打返緊？

係呀，不過唔係永安

返咩dept 有無咩位多野學

個個位都有唔同野啦

呢行人工係咪好低

冇經驗冇學歷，點入行？

感覺旅行社似低人工但多野做

你讀個科唔一定要做返個科既 除非你好鍾意旅行社啦

其實同一般文職冇乜分別 大行通常負責開就係嗰一part 做嘅野真係好重覆範圍好窄

我覺得想學野就唔係做back office,應該做d對住客嘅位

樓主點解想做旅行團？
呢行人工好低

我本身讀呢科

其實間間都西 生意越黎越差
除左永安，新華都唔少團

你唔介意悶同低薪可以試下既

人工幾多大概

聽人講唔係好hea?

做過美xx